[行動Po] 9.29/10.1 全部神探同我入嚟轉職做旗手!!!!!

929 反極權 101 悼國殤
民主國家國旗：買晒、到齊、燙埋
靚靚文宣：有、繼續整緊
攬炒巴/民陣大雞：已吹
護旗手：就係爭你一個！ 報咗名到時兩手fing fing 出現就OK 仲想點

護旗手報名

護旗手公海

國咩殤？
你中國人？

幫手推一推 1/3

推 1/10

2/3

推 2/10

推 3/10

推 5/10

推

3/3

推 6/10

五毛快過你哋洗地GP 呀

行動PO又係推唔郁

Sir this way

痴線 啲文宣好靚好有 feel

push

Pish

對啲垃圾分化唔理佢就得
旗手gogogo

光復香港，時代革命，寧化飛灰，不作浮塵

行動 post 難推係因為唔需要太多討論，所以希望手足入黎 noted with thanks 都推一下啦

努力就得

推推推

係啊
要推 要真係傾下 掛下機先得架

無計啦 人哋24小時Mon po 我哋份工唔係mon po 嘛

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

咁你幫下手啦

推左先

光復連登 封鎖五毛

我已經出錢出力出Photoshop 喇，但係P牌有乜計

d文宣型到

唔好做神探 做𣄃手

多謝你手足

我要做護旗手呀Hi

入grp 幫手
洗太平地

報名！！！

929929929

推到完場

我要做旗手

香港旗呢

報名劉明 pls

係咪已經有𣄃？

Ｑ：我有英屬香港旗／獅龍旗／連登新香港旗／光復香港旗／連儂旗，可唔可以加入？
Ａ：歡迎一齊行街，但請同本活動護旗手留少少空間，唔好撈埋一齊。如有採訪或攝記我哋都會講清楚、分開做。我哋今次行動三個主旨唔包括任何港獨自治自決議題。兄弟爬山。

有晒

正呀喂.jpg

感謝你手足

好勁!

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

推呀

要人

熱門第二頁內啦，gogogo

要人一齊推

推啊

支持巴打

洗地組admin問：旗係邊道買

我代樓主執左佢一劑

大家幫下手 做旗手

noted with thanks

我幫手

連登新香港旗係邊支? 好似有個 post 出咗幾十個候選設計畀人投票

好靚阿d文宣

大大力推

黃獅子？我見海外港人自己整左，但唔記得咩po

好型

推！！！

有冇link

TG Channel見過下，但真係唔記得左

我唔知會有咩？嘢香港旗，我亦管唔到
我哋團隊76個民主國家國旗+UN+EU

巴打有幾多人幫你？

樓主有無多d討論空間，要人keep住打字掛機先熱到

巴打好嘢！

氹佢講野

用左幾耐時間整？好撚勁

香港之旗，由你決定！【香港旗設計大賽】

頂你班神探
嗱嗱聲幫手啦

唔該手足

唔好再做神探住啦 做旗手啦

果班垃圾神探都係收錢打手黎架啦

樓主要人啊
香港人

Help pish

我地爭氣啲 每人行一步

個撚個爭住去拜浮屍丫麻

夠人未

咁香港人有善心同情心係好嘅

by the way, 加入做𣄃手啊

929 / 101 每邊爭30人左右

想問吓大家乜嘢顏色嘅國旗送飯最好味
開放討論

Amazon買，10日黎晒。燙咗我三個鐘頭

有冇 dress code?

手足 你好勁

未啦，夠人就計劃行動緊，唔洗上嚟連登跪求

話說要點扯旗? 有無教學

唔好係而家文宣做緊果d AV封面，應該ok

黑色主打。驚Popo 就帶衫換

神探會用10日+3個鐘黎搵邊道有人死

之前英國旗婆婆好型 想型過佢少少咁

統一裝好似好d，話比人知，香港示威者係有紀律

左手揸實個底，右手左右8字型咁搖
好快扯爆

即係統一普通黃頭+眼+口罩，上身色統一

好 今次一定要扯爆佢

統一blackbloc 好

不了

但我都明白有好多人驚著黑色衫…香港真係變咗喇

不過其他嘢例如國旗唔好掂地或者倒轉會嚴格執行，如你所講係有紀律嘅

統一上身+各國旗，個畫面會好撚靚

同埋統一上身，相對地難度低過全體一模一樣

推 一定要推

開放討論：

有冇人知呢支係邊個國家？？

好，會同團隊反映

睇唔到你支旗

著全黑先唔怕 到時最少一半人都黑衫啦?

一開始打大佬 真係唔知乜旗

諗起「食神」

嘩咩黎?

so99y

呢支呢？（提示唔係土耳其）

我老婆問係咪飛鼠

我叫佢唔好笑9 人哋支旗，我哋個支其實都好7

哈殺克

應該唔係呢個殺

一時諗唔到 但心急回左先

罰你推多十野+掛機60分鐘

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

哈薩克都唔係民主國家啦
基本上一帶一路國家 入面 "-stan" 尾嘅都唔係民主國家

呢個係 Tunisia 突尼西亞

up

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

屌，要搵波台友幫拖喎

要多啲人做旗手

又真係似飛鼠

Push

爭你一個呀

邊支波蘭？邊支印尼？？？

【光復連登】連登洗地組再次招募成員

連登洗地組，係以推連登行動Post為目標

臨近 十一，大量的活動Post依然沉底。
而我地人手上已經好難推得到大量行動Post上熱門

所以我地想加強人手 加強力量
歡迎各位 有志之士 加入
--------------------------------

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知及討論：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

係咪陰9 me 架，真係波蘭同印尼？

Push!
[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

P牌推唔到都照推！！！

答案係C呀，C呀！

下？測完啦喎

幫推！

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

潮洲怒漢推車

萬國旗

報左名

旗手完全唔夠人呀

全世界轉職啦喂

有人極埋旗唔係唔出呀？

剩係要個人企係度就 ok

tui

推爆

我是護旗手🇬🇧🇯🇵🇺🇸🇹🇼

927中環 928金鐘 929銅鑼灣

港殤囉

要人要人

旗手幾時開跑 等我睇下可唔可以早d到

我是護旗手

跟大隊3 點開始不過唔會帶隊頭
我哋會早啲到扯下旗先

你也可以是護旗手

推啊！

光復香港，時代革命，寧化飛灰，不作浮塵
929只欠你一人

光復香港 時代革命

推

夠人未?

永遠都唔夠

929 101

全部一齊黎做護旗手

香港護旗手

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

咁係咪香港帶頭

929只欠你一人

正喎

加入啊

Ok

正

唔理乜都好 出左黎再慢慢討論
道理越辯越明

幫手推

ASSEMBLE

無錯啊

929
now or never

光復香港，時代革命

929 101 929 101

樓主你要發下d問題喎，無討論上唔到熱門

不要說推
試著說 929 101

岩啊 要討論

不要只說929 101試著説
光復香港 時代革命

幫手推一推

我想問旗手行的次序有無分先後?

幾時會有集合地點

旗手要人啊

唔知呢 樓主呢

721 831 921

扯爆左點算

樓主樓主

召喚樓主回答問題

扯扯下想痾屎，會唔會有替工

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推行動po

樓主 答問題 熱烈討論

召喚樓主

就地 有中共黨旗提供

推到樓主出黎答問題

上到熱門未

929929929929

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

台灣都呼應 唔好衰俾人睇

大家唔好唔記得 星期五 愛丁堡有新屋嶺集會啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

推行動post

P牌推唔郁

但無所謂呀 要人 要人！！

推721 831

呢個都要推

人呢...

樓主請回答問題

929 101 大家賀佢老母閪

我記入低哂 香港日程有齊哂

推到出銀河系

連登改咗制，記得唔好連續推五次

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

咁就唔好俾佢五連到

大家真係要善用不推文回覆 唔好推膠po 今日熱門見到個咩唔知溝咩高妺係咩感覺嘅po 頭兩頁一個不推文回覆都無

926 人鏈
927 新屋嶺被捕者人權集會
928 添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 人鏈 三罷
101 國殤日

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

文宣tg

連登洗地推po組

乜旗都舉 會唔會太濫呀？ 嘉年華遊行咁

有d 怒火好d呀？ 焦點放返係香港度好d

支持手足

本身主題係全球抗共嘛

不推文回覆教學

邊個帶頭要問返929搞手，我地最主要係嚟同老共攞景同贈興

係好彩有巴打提醒
瘋狂推行動post已成習慣

我會去現場拍靚靚

咁出咩旗先

快搶我五連

我哋自己聯合國旗帶頭、歐盟旗守尾，其他旗係中間。不過都係方便管理自己團隊啫

後果自負！！！！

替你痾屎？

駛唔駛帶定水/野飲比各位巴絲

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

再嚟推個靚推

好 收到

返緊工呀

仲有其他美國旗隊、ThankYouWorld隊、915旗隊不過冇從屬關係邊個先後都得

我都係 放低工作同你push

仲未有人答到係咩國旗
連登唔係好多神探L 架咩？

舉旗嘅手足個個都牛高馬大？

幫推

929 主題係全球抗共喎

就快忍唔住要Google search

唉，香港人呢三個月有邊個唔係打幾份工？

又要發夢又要接放學又要文宣又要retweet 又要抵制又要FC

短啲OK?

辛苦過番工 仲話收錢

係真係好忙
而家放假重要去扯旗

唔係

支桿夠長咪OK囉

有絲打問165得唔得。梗係得。

都冇人講收錢啦

個問題好 cute

150呢

ok
絲打有165cm 好高喎

YES 全球抗共。同埋唔係乜旗都舉，只舉民主國家。

冇俄羅斯、泰國、越南、尼泊爾、緬甸、古巴之類。

咁巴打165都無問題啦

唔該樓主

冇收錢仲要課金登報、助養、買gear

有呀，林海峰有講

笑咗

自己覺得有意義就 ok la

體重、腰圍定年紀？

你同165絲打夾份舉

連仔咁討論法都唔夠熱烈？

林狗

條J

智商

咁我慳返一支旗桿…

可唔可以選你做特首？

推啊推啊

巴打記得到時舉你嗰支旗

智商高 年年考第一都冇能用啦
都唔聽民意

你擺明恰矮撚
枝旗仲長過我條J呀

洗地組要人啊

咩對話

#AntiChinazi

推唔到都推

支持

冇力推都要推

香港國呀屌

應該話，五千年中國，敗咗係一個70年嘅黨

幫推,721,811,831,新屋嶺

全民做護旗手

要旗手呀要旗手呀

pish

要旗手

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

0
0

不投討論下大家想做邊國旗手 我首選美國🇺🇸

推 我係護旗手

會唔會推多一兩次又話人洗版先

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

可唔可以每次活動都諗定Plan B
Plan A 黨鐵集中冇問題
黨鐵一停即轉 3/5區運動

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Tui

PuSh

香港旗ok?

推推推推 萬國旗

930 三罷

請大家來支持

推到灰

推
Stand with Hong Kong

快啲同我入黎做旗手

文宣好撚正

印國旗 我們都是仲護旗手

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

需要人

929 101 五大訴求

929 101 comecomecome

五大訴求

推呀
支持！

一齊做旗手

做𣄃手啊

有冇洗地組

我㩒左嗰制之後入唔返group

Sorry this group does not seem to exist

公海個美國旗摺法好特別

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

手足，入返去未？admin想要你tg id

推!

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 巴打

重要 推

推爆佢

加油

全球event, we connect

樓主未撚答我，想痾屎果陣有無人頂更

統一左頭盔用邊款未？

Fight for freedom, stand with Hong Kong

忘五大訴求。毋忘各位義士

希望大家對準政權，大家都想清算黑警，但依個時候唔可以失焦，聚焦自主訴求，切忌淪為純粹狗民衝突